大家講下最憎老豆既行為

大聲夾惡 但係講野又無內容

日日無所事事 淨係打麻雀

由細到大都無乜理過我

有事無事都落去屌個看更
投訴樓上好嘈，又話樓下滲水。

食煙

叫雞唔預我

搞大左我呀媽生左我出黎

日日食飯都講親中理論，一有後生仔上新聞就話佢地搞事，未捱過，唔識珍惜

放學返黎消失左

上舊登

成日逼我去識女仔 逼我快d 結婚！
識撚到先得咖！

對住朋友就好nice 對住屋企人就西口西面
完全無耐性 等耐少少就黑口黑面
對人態度勁差 差唔多佢身邊嘅人都會比佢話過

唔講道理 小器過女人 小事化大
利申啱啱先撩全家嘈完

借錢去賭仲要親戚幫佢還
食煙
沖涼唔撚閂門

成日講咸野

早死

成日喺條街liu鼻屎

為咗幾秒快感

你既出現只係因為冇戴袋

幾秒又真係少左啲